臨時西維爾球迷 召集

希望大家黎支持我西

臭痢狗唔撚記得西維爾贏撚咗你拎歐霸？

計我話最好兩隊一齊斷囇腳

不準支持我暴聯對家 違者遭普巴踩腳
普巴比比鳥.gif

收到ky利是了

呢場都係狗咬狗骨
但如果要支持緊係支持隊無咁賤種既西維爾

Both賤種 不了
一隊手球 一隊四隻腳

想睇獌狗哭喪

要訓覺 不了

我怕你笑到缺氧

除非獌狗瘋狂派膠

蒙迪拿